[旺角] 勿打陣地戰!勿打陣地戰!

唔好再留喺果到啦好嗎?
一陣畜狗又沖出黎捉手足
已經講左好多次 陣地戰係輸得最撚慘
如果喺現場/附近 麻煩叫手足唔好再打陣地戰

推

[10月1送大禮]「和理拍」一齊推上聯合國人權理事會！！!

全民皆兵，破釜沉舟

［全部人同我入黎］《致眾表》望各位香港市民出自己的一份綿力

同我推上去
武裝起義

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

烏克蘭, 法國等其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮, 唔割但要小心

另外可參考唔揸春袋揸輸精管方法:
[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館